情人節出租男友現正開放報名！反應熱烈！額滿即止！

好快又到一年一度既2月14號
各位單身絲打見到情侶一對對👫👫👫
係咪好想身邊有個男朋友 陪你一齊過情人節呢
機會黎啦！！
想搵大隻靚仔型撚浮雲哥做出租男友既你 已經冇時間再猶疑 即刻報名啦！！

💲💲收費表💲💲
請我食飯=$500
請我睇戲=$1000
請我食朱古力=$88/粒
一齊行街=$50/分鐘
攬住你畀溫暖你=$6/秒

靚女九折
大波靚女半價
白滑眼鏡細粒大波靚女毒絲免費

根據過往經驗 每年反應都非常熱烈
要報名就快手啦 遲左又要等一年架啦
希望各位都有個開開心心既情人節

我

Ig youdontcome
靚女唔收錢

Yeah 第一☝️

頂輸咗

fans club會長

我呢？

太慢啦

讓返俾你

我呢我呢
我幾折

第一次免費

格價先

只此一家

你唔好咁癲啦

你個名

快衝

琴晚佢想桔我蘿柚

樓豬？

係 佢太餓

gay了

咁貴o既

浮仔佢

唔洗驚 冇事既

幫你推po

野生捕捉小金

咁都比你捉到

收你入精靈波

我一直係你心到

你唔係幫襯浮雲仔咩

我要告佢毀約

咁又唔得 人地話格價咋嘛 都未正式簽約

又恰

我幫你罰佢

樓主新年已經要貼錢先有人搵佢 你地情人節幫襯下佢啦

join

真

笑左

你仲要去做ptbf 唔洗麻煩你啦
我幫你罰佢係我屋企坐監

浮雲哥好好生意咁
幫你推高佢

都未簽

我願意呀
終生監禁得唔得

好 困住你唔准走

我屋企都有監獄架

多謝薯姐

咁快啲簽

金仔

Yes I do

你要去做ptbf唔得閒看住佢阿嘛

跟我番屋企

我比習習判左終生監禁啦

都冇人請

薯薯

偏心既

好呀

無呀

即日先搶手阿！啲女見個個有人約自己無 就會黎幫襯你！

冇人搶我

帶埋poohpooh

都未到14號

請你食屎撈飯，係咪5舊水照食

好快就到

唔接閪客

到14號就有人搶 仲可以好似啲花咁坐地起價

仲可以畀人掉落垃圾桶

gay OK 嗎？

得15cm唔得

你大隻型撚 佢地唔夠力丟你落垃圾桶架

可能有大隻絲打

無咁大隻掛

又恰我肥

係大隻

叫我 ?

攬梗佢

攬我

叫我？

我好大力
唔好睇少我
平時搬碟都有少少肌肉

呃唔到人

不過唔好踢我落地

抱起我

偏心

我都唔呃人既

同你一齊碌落地

咁就得

可以

我man 唔 man?

抱番你上去繼續訓

我係肥毒

你好型 娶我未

型死了

我肥矮毒柒窮 慘過你

換好婚紗未?

好型呀

LM等相

cow死女了我

我都係

太肥 著唔上

有都唔畀你睇

溝到小妹了

咁娶唔到你了
我娶其他人

唔介意多情敵?

你都唔矮

我咁型 唔驚

矮

又恰me
我走了 摺埋

扮

但我都型喎

係你恰我先

唔准！
攤番開

真矮

教我溝仔

我都無

我矮你好多啦

浮雲仔恰me
我摺埋

你確認我教到你

保護你

no
你摺埋我搓到你圓碌碌架

咪差唔多

咁我教你

我要禁扁

明明差好多

你唔摺埋就唔搓你啦

你有金金

我係黎cow浮雲啲女嫁

唔要圓到佢咁

借係要粗腰?

仲有1日時間比你

畀我做咩

咁
你咪唔洗驚我溝哂你啲女

咁你快啲攤番平

等人請

我都冇女 點都唔驚

冇人請

lm
有幾多個岀租男友？

得我一個 係咪報名

呢度簡1個啊

遲啲有架啦

你上面咁多絲打

佢地入黎恰我架咋

唔係得樓主咩

我黎cow曬樓主啲女嫁炸

你收咁貴 邊有人幫襯haha

我唔關事架 黎野生捕捉小金同推po咋

絲打們仲唔狗衝

冇人衝

咁大隻靚仔有無折？

倒貼

1定0?

純文字討論？

都可以

幫浮雲哥搵到生意了

幫你推下po
巴打上次個新年岀租男友計劃成唔成功

Noooooooo

好成功 但冇人報名

今年大成功

我第一個報

認真報名？

有兩個報名啊
浮雲哥快啲睇下

非基呀

快啲熄燈攤上床

恭賀浮雲出租集團

幫浮仔推下Po sin

好多application喎

🎖

又mon post

留tg

基本
mon post易過mon人

真毒

我tg你

我地成功了

係床攤都可以玩電話架

大生意

好勁

幫係推po推到有生意仲打我
我摺埋

搵唔到ft咋

我地叻叻

我地功成身退

浮雲仔有生意了

訓教

衝了

瞓得

仲恰唔恰我？

唔敢了

又摺

好開心 有好多人保護

再恰我 下次唔幫你

比浮仔打

金金

唔打了

好開心

好想同樓主格劍

第3個
今個情人節樓主發達了

樓主要分身做三單生意了

dllm

想含30cm

柒頭

報名？

情人節好得閒

無錢報

Threesome點收費

咁快啲報名

靚女免費

有仔就收皮啦

請你食朱古力如果你食唔晒係咪比返錢我？

整到大大舊又難食嘅先

未試過有人整畀我食架

推 推

我係咪好好

金金好好

好人卡

金金想要咩卡

白卡

金金好白

Me 黑

咁咪有黑卡

邊個想食情侶餐又冇伴
請tg浮雲哥
佢好樂意陪你地食
機會難得

金金好勁

幫浮雲仔推post
聽日約浮雲仔食三哥仲有十小辣朱古力送
機會難逢阿大家

係呀

情人節無人陪？
搵浮雲哥啦

出街有型撚陪你
行路都威風啲

無錢唔緊要
首次免費架

快啲黎報名啦
額滿即止呀

金金真係好好

金金好型

你唔值

梗係 好彩我唔牛女 如果唔係實牛死哂

我牛

why

牛我

我受

我牛女炸

又偏心了

小妹係絲打

牛到女

我做爛市 靚女唔洗錢
普通女仔半價
我收100蚊咋

自己開post啦

自稱小妹嘅都唔係好人

小妹係好人

你唔係小妹

咁邊個係

金金原來唔係好人

我唔係

我係

習習唔準有好人卡

又join

你派唔派

我負責收 唔派架

我幫你收埋你個份

好惡

😠

之前傷心左咁耐 開心下都唔得

咁一定大把人報名

樓主好勁
個個爭住報名

真 龍尾呢？

有排你開心 所以要叫定你收皮

冇人報

木

個個都以為好多人報你

係囉

請問點留個聯絡方式俾女搵

有人報就留

希望真係有排我開心 可能我又被飛

唔會架 祝福你

最後機會